難以置信 竟然仲未有人吹奏iu

世界最完美既女人 - IU

不過iu只係第二 ，第一係太妍

🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻
走開啦

波台妹妹都冇人吹奏
lihkg已死

雞

賤種g

G

456樓 Rubbish

架純賤種g

班人唔知咩居心

u 25有咩居心

when 25😑

u 背叛牙joe同牙賓

You are so damn right!!!!!

留名

牙joe係一個我好尊敬既人
牙賓係我好手足

點解雞都有人吹捧

太妍世界第一

Agger ar

Sorry iu is g

Agger

g

難以置信，IU本身已經咁正重需要吹奏嗎？

🐓

iu bb

大婆太妍，二奶iu，每日生活點過

有冇人16號去見IU

世界第一

下
IU晚晚幫我吹奏
夜夜笙歌

正

要俾更多人欣賞iu既完美

至於話iu係g果d即將遭皇天擊殺

我一日未down到sao iu都係g

但佢真系g喎

angelababy都靚過佢啦
咁都吹奏

搵隻整容雞黎比is無肉

真係好撚屈機，完美無瑕
簡直係藝術品❤️

iu咪又係整容雞
你唔係真係信佢冇整過下話

Iu係完美嘅

baby就真係明眼人都知係整容雞啦

由內到外都完撚美

iu=完美既代名詞